買新手機

依家用緊部SONY Z3+ 用左2年度 個MON中間 禁5撚到 搞到電話接唔到 字又打唔到 電又倒水咁 所以決定換新機

目前有幾部心水 S8+ XZP IPHONE7+ 同Onkyo Granbeat DP-CMX1 唔知咁多位巴打有咩意見 我都有做過下reserach但係打手多到我好混亂
有冇巴打可以比番啲真正既意見

用過iPhone 返唔到轉頭

Iphone啦不用再說

唔急既等埋新iPhone 先決定好d

htc u11

習慣咗SONY 就買返SONY ，真心

建議等埋新iphone先決定

呢度咪又係有打手, 樓上一大堆了

S8啦梗係，聽講好撚勁，個mon框無盡咁闊😎

5你老母呀
無人屌

是撚但啦，係度講邊部都比人話打手，自己落鋪頭睇仲好